抗爭打油詩 - 香港人

黃營抗爭百萬人

斬人藍屍恨透人

勇武抗爭仗義人

義無反顧誓成仁

豬咀面罩自由人

同是手足香港人

祈願煲底榮耀臨

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

文宣可以？